陳沛然醫生：預言半年內 會有組織針對醫生 秋後算帳

醫生呢個職業係社會上最有光環，邊個咁惡夠膽搞醫生

之前咪話要引入內地專才，根本一直搞緊

We are temporarily using live channel直播台as english channel

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

淋病： they have no stake in the society.

其實唔使半年，依家都利用警力去干擾緊醫院運作

其實全部行業都被支共針對緊

推